習近平：求下你哋聽世衞講唔好封中國關 經濟頂唔住啦

習近平有信心戰勝疫情並完成既定經濟社會發展目標

國家主席習近平分別與卡塔爾元首塔米姆及印尼總統佐科維多多通電話，談到中國對新型冠狀病毒疫情的防控工作。習近平強調，中國採取最嚴格、最徹底的防控舉措，取得積極成效。中國有能力、有信心、有把握，既要徹底戰勝疫情，還要完成既定經濟社會發展目標任務，相信中國戰勝這次疫情後，將更加繁榮昌盛。習近平又說，正是由於中國採取強而有力的防控措施，才沒有在國際上形成大規模擴散蔓延，希望各國及時了解和遵從世衛組織關於旅行和衛生的指導意見。

2020-02-12 00:19:02 rthk

支那人個種柒味真係，一鋪玩爛曬d國際牌

既要徹底戰勝疫情，還要完成既定經濟社會發展目標任務

等睇2邊唔到岸最後支爆

日日有new case, 日日有人死, 恒指先日日升喎

黎緊個數字應該唔會點升

造假當控制好

恒指可信d定世衛可信d

明眼人都知世衛係共狗既其中一個支部

今日已經加得2千人，改埋確診標準，明顯準備造假

強國 自給自足都ok 啦。

平時又分錢俾一帶一路

人唔笑狗都吠 講就天下無敵 做就碌撚咁 讀多幾年書先喇小學雞

正是由於中國採取強而有力的防控措施，才沒有在國際上形成大規模擴散蔓延

你肯定?

恆指真係信得過？
內裡有幾多中資？
幾多人撐緊股市？
香港股市同現實永遠有出入
中國咁傷都未冧就知有問題啦
賭場黎

佢唔封城又真係更加恐怖嘅，不過一開始瞞消息已經係死罪

所以2邊都係垃圾

正是由於中國採取強而有力的防控措施，才沒有在國際上形成大規模擴散蔓延

日本隻郵輪咁多人感染，已經算國際大規模啦

仲有人理世衛？

d言辭好似上年777 d post

咩係積極成效

777學中共口交部論調

相信中國戰勝這次疫情後，將更加繁榮昌盛

兩樣都係垃圾 一早淪為大陸閪既玩物

習豬頭典型風格: 貿易戰想簽但又要扮強, 結果比侵打到扒街. 反送中唔屈服但又唔敢出兵, 結果越燒越大, 連台灣大選都輸埋. 武肺都係, 話要封城但又唔捨得經濟

造假唔緊要， 等全國人通街走， 到時好睇過戲

口交部嗰啲「戰狼」外交法搞到冇人想理支那

現在全世界都開始封鎖香港

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

攬炒可能有助獨立

中國夢

世衛組織無左啦

而家叫中非衛生組織，你中國+非洲自己去劣撚啦

等炒左先有得獨立

收買左世衛但各國見到咁樣真係彩佢都有味
Btw 世衛今年真係非常多on 9野講

相信中國戰勝這次疫情後，將統一全世界

小學雞，你仲要求d 咩

爭櫈仔遊戲

who.gif

伊朗腳都震埋
冇人買佢石油佢一跪就2邊不是人
仲會動亂

快啲輸，快啲爆

歐洲個個聽意大利支笛做野會理你區區一個支那喉舌？

誰理你們

佢地經濟從來係靠騙取外匯尤其是美金嘅價值

呢D係咪都係叫發緊國難財
最諷刺嘅係 恒指有好多都係中國股

日本仔:無蔓延? 我屌你老母呀

我又咁諗，憑香港個底炒一次都唔係問題，最緊要獨立到

炒左 先做到罷工效果 因為咁多人鍾意返工 或 無得簡 所以我支持唔封關

係人都知世衛變左口交部啦
岩喇你地自己玩飽佢啦

支爆最開心

比左咁多錢巴結到個國際組織
點知無人聽佢支笛個個知世衛係垃圾
香港重有個武則天
呢舖真係捉蟲

閱讀理解幾分

咪食老本 攞喺外匯儲備出嚟振災囉

正常國家都明健康緊要過錢

識玩o既應該扮解除封關, 要雜種過一筆水先
之然反口繼續封關

到全世界都爆疫情
國際封關已經無意義

以支國咁要面既性格，到底係幾咁走投無路先會拎世衛個牌頭出黎韃人

佢第一日話開始控完之後，死亡人數一日升得快過一日控左啲咩

消滅病人速度唔夠快

推

既要徹底戰勝疫情，還要完成既定經濟社會發展目標任務

擺爛啦屌佢老母

經濟迅速收皮

外國block支那人先無大爆發炸
關你防疫撚事
啲武漢人仲全世界周圍走

而家報出尼的數字，真唔真，大家明

傳撚到去阿爾卑斯山仲話冇野

維尼真係有料到 列祖列宗留落黎既野 佢一野幫你清曬佢

正是由於中國採取強而有力的防控措施，才沒有在國際上形成大規模擴散蔓延

睇過點

日本
平時幾鍾意日本都係咁話，今次堅係無眼睇

強國做咩淆底呀 全人類都知你同Wuhan Health Organisation夾埋呃鳩人啦而家保障返自己啫，食草啦班垃圾

大大俾左幾多錢架仔

有疫症之後反而更加繁榮，撒亞人血統

如果支爆左 係支那上市d股票會點？
我本來想研究過蘇聯解體當參考 但原來蘇聯果陣冇股市

查一查世衛有無收大陸錢好喎

一切因為修憲改連任學普京

一開始d病毒🦠邊度尼先？

係蘇聯搵股市呢啲代表資本主義嘅產物係咪搞錯了甚麼

好想睇支那至少死成億人呀

意大利有咁大影響力？德法兩家先係大佬

冇錢，支那狗發窮惡仲癲過肺炎

遵從？你邊位？

on9在自己周圍都封城 鋪頭又唔開 又係咁起集中醫院 叫人去參觀醫院呀？

中國境內都亂到七彩
成堆軍閥互搶物資
維穩又㩒唔住
香港人一定要留住條命等支爆

央行一次過放左一年份量既水出嚟市場，
點會唔升阿

如果佢一早封咗香港關
佢咪有路走囉🤣🤣

佢地最終會比疫情徹底戰勝

一帶一路果D國唔封

點解係意大利？

真係痴線 喂大佬啊你搞啲屎出嚟唔傳染我 我洗唔洗封返封大利是比你多謝你不殺之因？有少少道德都知本身應份架啦

屌不過彭博又真係一模一樣咁寫話中国「sacrifice」左個省呢「save the world」我屌佢老味... 依個世界點解會比依啲咁賴皮既人玩晒... 係人民幣，我加左人民幣.jpg

主動要求外國勢力

習帝登基之後
見到口交部同駐外國領事啲態度都好強硬

相信政府 唔驚！
Yeah!!

反口呢啲行為唔係一個正常國家會做

同以前北韓呃糧差唔多
差別在人地識進步 學野 企得出國際大枱面
隻維尼就仲係自己開一枱自己講比自己聽

麻煩你HIGHLIGHT 多句
才沒有在國際上形成大規模擴散蔓延
佢最想係輸出毒病
就算而家無事
佢都落後其他國成年以上
輸出到, 一齊倒退 !
點諗到你班仆街, 唔聽世衛講野

bin屍

成功爭取輸出 成功爭取全球倒退

就算疫情真係過左啲廠都怕撚左你 仲唔撤出咩
真係同你有親呀傻鳩

binc